1Q題 麥當勞咁多隻醬 邊隻醬唔會倒瀉?

如題 答案第3頁開估 歡迎嘗試

推

麥當勞有好多醬咩

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為麥當勞隻醬唔會倒瀉係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

正解 此post已完

屌定你老母先

隨便玩下

1Q題 邊個藝人同林泳淘拍拖?

保證比李斯高質

甜酸醬

nope
btw 請連埋解釋

千島醬

芥末醬
戒抹

麥樂雞醬

勿落雞醬

chili醬=智撚醬
硬頸既都係智障，企到硬唔會倒瀉，
唔洗讚我，thanks

未有人中 各位加油

茄汁

又唔輸賭幾多頁內估中就點

答案啦

茄醬
因為係吱出黎唔係倒
會吱瀉唔會倒瀉

輕鬆

已經有人估中咗 可惜冇解釋/解釋唔中

開估啦

入嚟就係為咗睇李斯

人地講撚左戒抹喇 仲兜